我宣布唯唯正式成為第二任民間特首

推到唯唯做新中國總統

勿屌
係真定假

係緊係唔會 但個feel比我好似做緊佢咁

支持唯唯！

唯唯咁勇武反中共 民間特首依個位簡直當之無愧

可以做埋港父

係我地做佢呀 唔好再提啦 始終佢仲要搵食 唔好阻佢 唔好再篤灰啦

純粹想知 唔會做篤灰咁仆街嘅野

突發！唯唯與警員對峙！：
真英雄

佢應該做國家主席添啦, 依家個習近平廢架